[突發] 某大角咀名校出現巨型連儂操場

就係銘基書院
銘基其實喺今朝同之前嘅人鏈都有參與，喺呢幾日其實都有罷課， 而且每日lunch time都一定有同學喺操場坐低嗌口號，不過因為我哋校長淆底所以冇公開又唔畀人影相同擺上網，結果落得港豬學校既名

事緣今日臨放學聽到校長廣播話政府已經立咗蒙面法所以取消曬所有校內活動，咁好多同學都好嬲，所以就有好多人放學之後自發去咗操場靜坐唱歌嗌口號，咁有好多同學就諗到攞粉筆去操場嗰度做畫野， 變咗連儂操場

重點嚟啦， 除咗見到V for vendetta 入面嘅logo之外竟然仲見到有香港獨立

學校話要人走所以要五點之前清場咁我哋唔捨得校工叔叔辛苦當然要係走之前自發清理番唔使校工幫手

睇到今日真係好自豪係銘基人，希望大家加油， 繼續為香港奮鬥
最後
光復香港時代革命
五大訴求缺一不可
解散警隊，刻不容緩
香港人，反抗
驅逐共黨，獨立香港

推

唔推唔得 加油呀

開錯台

嘩，屌，洗地嗰班乜料

各位中學同學，記住你返學帶口罩的話，係會比校方召見，但佢地係無權要求你地除口罩嘅，如果全校都帶嘅話，老師係無你地辦法

push

學校叫校工洗我哋唔忍心

我哋淨係做能所力及嘅嘢，對比起義士做嘅實在係爭得太遠

多謝銘基人

NEVER FORGET

不怕風不怕雨 銘基同學做得到

Proud of you

推呀 銘基人

香港人

反抗

校工支持我地架
無謂辛苦佢地啦

算係咁
起碼比同學仔寫下

高質

推呀

推上熱門

唔上熱門對唔住義士

pish

李揚真整臭曬銘基個朵

母校！

想當年陳潔貞都畀學生起禮堂罷課，而家

屌你老母最撚偽善就係而家條仆街校長

扮撚曬唔表態

多謝各位銘基寶寶們

寶石相認

多謝你地

等人知道香港獨立已經獲得大量支持

辛苦晒

驅逐共黨 獨立香港

校長廚房喎

銘基! ace!

好有feel

Adore🙌🏻🙌🏻

不怕風,不怕雨,銘基同學做得到~~

加油 師弟師妹

恥與為伍

叻仔叻女

笑面虎嚟

Dllm紅豆食屎

離地到仆街

不怕風 不怕雨 銘基同學做得到！

推爆！

仲有其他藍色老師都要食屎

話哂5年前係全港第一間學校掛我要真普選banner
銘基人無得頂呀

香港對唔住你地一班學生

屌中六仲要同佢練oral

我放咗落屋企個魚缸到

紅豆 respect

佢教過我
以前好鍾意佢

我唔記得攞返屋企

嗰餐飯我地班同佢用snow影相，宜家睇返啲相想嘔

銘基人不得了

我爸爸母校！

佢餐飯我都唔知食唔食得落 見到佢就想問候佢母親

Once to every man and nation, comes the moment to decide

推！

仲唔割蓆

以年青人為榮

雨傘到依家，銘基人從來冇令人失望過，令人失望既係校長，老師學生一樣咁高質

正常，以前好多人都崇拜佢

但好多低form係到講蝗語好心寒

冇當佢哋係銘基人除咗識踐踏香港文化，乜撚用都冇

點止雨傘 8964係禮堂擺左個殯儀堂架

唔只低form 某啲高form 果頭ig 屌黑警 轉頭返大陸玩抖陰

好叻呀

多謝

借個位 thanks

大家要記住星火NUMBER旁身!!!!!!
98190979
98190979
98190979

香港人 反抗!!!!!!!!

大角咀人加油

銘基同學做得到

想知邊個老師係藍
畢左業幾年

Push

英才

唔出奇

藍寶石

繼續爆

母校許俊炎年代

屌佢老母支那蝗泥
佢第一年教連廣東話都唔撚識講
都唔知邊條撚樣請返泥

Proud of you all!!!!!!!

呢隻豬西 入黎教咁耐 生撚左三件 佢老公唔知點屌得落

銘基校友表示你地做得好, 我當年仲鳩鳩下, 但你地好勇敢, 連講都唔敢講更加唔好話爭取, 記得要搵更多同學一齊做love you guys

有冇巴絲知紅豆點解藍？

李揚假敗壞銘基不怕風不怕雨既風骨

銘基人加油

香港人！

你地好叻

唔推唔得

你都幾廢
連開名都唔敢

佢個名唔洗開都知啦嘛
叫佢廢老都話人廢，睇黎你同佢好親wo

快爆點仆街法

利申洗潔精時代

洗潔貞又唔係好得去邊
不怕風不怕雨，自己就有專人擔遮著羽絨，然後搵漁護殺貓，呢啲記住架

我好奇大家對佢仲代課有咩睇法
同埋當日好似有校務處嘅人同佢一齊話人係曱甴

年年咁多人退休
撚知你講邊個
真係on9
你同講"有人想知再講"有咩分別"

香港人唔好再係人地個框框入面玩啦
規矩人地定無可能會贏
出緊急法佢話抄你家就抄你家
香港人要跳出框框
宣佈現政府違法並成立臨時政府
再立即宣佈香港進入戰爭狀態
同時以臨時政府名義請求聯合國/美軍出兵
並承諾香港將承擔所有戰爭開支
籌備明年1月1日大選

睇黎憨鳩係你wo
佢單野有晒圖，係secret爆晒出黎啦，係人都知，得你唔知

真係好愛你哋

On9
畢左業咁耐仲要keep住mon實銘基發生咩事?

想知點解紅豆係藍

好撚鍾意佢

好叻

G 持

佢不嬲離地

大角咀名校！

銘基仔女真係好乖

我都畢左好耐，你自己跟唔貼係你自己問題，就唔好開口埋口就攻擊人，呢啲野唔係老奉

唔止離地，仲好鍾意人身攻擊佢睇唔順眼嘅學生記得佢講過唔俾仔女睇電視，話影響佢地讀書

乜佢有仔女嘅咩。。。

李XX食屎啦
還我陳潔貞

撘錯線喎佢性格邊撚似有男頂得順

佢結左婚，不過好似無小朋友

我應該冇收錯風，佢已經結左婚，有一個女定兩個女～佢係武漢人，細細個移民黎左香港

擔遮真係經典

幾年前佢話單身㗎喎武漢呢個就知係真

想像唔到佢竟然有小朋友

唔L係，我錯情報錯左十幾年

我問下同佢有牙齒印個班先

以我所知就離過一次婚
跟住有再婚

唔撚知呀 佢都幾神秘所以都唔知咩係堅咩係流 有冇知情人士透露下

紅豆單身......且撐示威者
近日上堂曾經講過宜家呢個社會無呢班後生仔就玩完。

Yes

咁即係十幾年前已婚兼有小朋友
唔知幾時離左婚跟住再結婚

16年紅豆出過一個post話自己等待緊一個善良而強大既男人

睇黎巴打都幾熟紅豆

睇唔出雖然冇俾佢教過

提返大家用不推文 唔好阻住其他POST

當年聽番黎係佢離左婚

當年上堂佢話佢會同老公兩個人去唱K
應該係2010定2009年

同學仔好波

我聽到佢提家庭個陣係2003年左右，忽然間覺得自己好老餅

俾佢教過三年 有啲了解咁

唔推對唔住

Sy 點藍法？
利申:以前好憎佢

理科個邊好似仲有一個知名藍絲
但唔記得左名，記得成班理科生當佢神咁拜

YouTuber呀

見到母校留一留名

師弟妹..真系估唔到

加油銘基人

利申校友

銘基人加油呀，師兄支持你地！

加油銘基人

師兄師姐都支持你地！

好型

正想講

推

我愛銘基，proud of you all 師弟妹

師兄
我愛洗潔精，雖然粒寶石唔知去咗邊

89年掛64直幡
14年掛我要真普選
依家又有份出聲
老屎忽感到自豪

當年64禮堂直情做埋靈堂

頂我都記得

不怕風 不怕雨 銘基同學做得到！
Proud of Ming Kei

好撚感動
係香港讀咁多年書幾時會幫手清潔操場

講得出呢句都近乎係自爆

你個名

Ching收錯風喎
條友藍到直到鄙視班示威者

good job

唔係收風 一手黎